# events

# l'agenda 

# la récurence 

# un programme : lien de parenté entre events 
## affichage des events enfant 

# aggrégateur pour centraliser : lien de parenté entre events et leur parent
## affichage des events enfant 